支那人冇口罩竟然用m巾

厲害了

弱智

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有咩問題，好過唔帶

流鼻血JA

都幾有創意。不過M巾應該留番比佢老婆，佢就應該笠個condom落個頭度。

推

10/10

CLS

紙皮都得啦咁

好過冇呀
如果你無你都要諗計嫁啦

唔戴你又屌鳩人唔戴

比個用過既佢

At least he tried

喂屌你紙皮都得
咁condom都得啦

用过的
抗病毒能力更强

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

咁condom都得啦

用膠袋 頭項吉幾個洞啦

［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選

念珠菌消滅新型冠狀病毒效能達89.64% (好似係)

老老實實分分鐘勁過口罩